Transferwise borderless 交地址證明？

我個 Transferwise borderless account 係用一個老作英國地址申請。有冇巴絲試過被要求交地址證明？

有

冇
自膠

只有 Dukascopy account
用瑞士戶口入數，會唔會仲賴嘢？
香港匯錢過去手續費要百幾蚊

HK Credit card 入錢免手續費？

即係得？
我見有人話要比address proof

巴打 丁丁插冰求教學

首先你入地址嗰吓佢已經幫你autofill
錯得離譜你堅持入嘅
基本上無得怨

uk postbox 咪有囉

我都有睇呀 但樓主話要address proof
咁點搞
點先可以避咗呢下 / 衰咩先會比佢要求proof
我睇片主話佢somehow可以直接skip

Hksar passport + uk address 開到

我開咗，佢冇即時要求地址證明
有巴絲話，之後會要求比
我係擔心呢樣野，唔知點樣拆。
利申：有英國親戚借地址用

利申：無英國親戚借地址用

咩點拆
咪講真話囉

巴打係已收到卡?
無地址比到佢係咪會迫我變返non borderless

1. 冇申請卡
2. 唔知道

岩岩睇條片話要埋UK phone no. (11:07)
巴打申請時有無
定係唔好諗咁多 apply先算 但又驚到時比人check

我用香港電話申請
宜家諗住轉番做英國電話號碼

咁睇黎最抵門檻HK開到嘅真離岸係得firsttrade
其他好多都要搏大霧
Dukascopy如果要卡又要收$$ & 一個currency一張卡

你一係開dukascopy放chf/eur，再用transferwise出入金

岩岩睇條片佢都係呢幾日開
VPN都無用照開到
不過係唔知之後會唔會要佢proof

開到唔代表佢之後唔會叫返你個地址證明

可能都係要靠dukascopy做saving
巴打有無加大個額 易唔易
好似話有收入證明就OK ?

dukascopy我未開但遲啲都諗住搞

到時再開心share

Dukascopy係衰在個限額囉
trasferwise by nature好似都唔係銀行?
不過一卡世界通行包咁多currency係好正

個限額都講緊一季幾萬, 加埋額就過10萬, 擺少錢用都OK 啦

多過呢個數開返CITI 之類都得啦

聽閒 dukascopy 可以提供收入證明，增加額度。
Transferwise 係 financial institution, 唔係銀行。冇存款保障

簡單黎講，大錢唔會放 VB

用個address開monzo
佢個statement 可以用黎做address proof

monzo 可以用特衰開咩
& monzo好似就係因為之前多日開check得嚴咗
仲有傳過會執

Ok, thx. 試吓先

我係用特衰，不過我有英國電話同地址
同埋真係有同鬼佬過錢
Monzo背後係真銀行，就算執都好過revolute個啲
同埋你都唔會預放好多錢係入面啦

電話卡去買3uk，佢有得top-up 50蚊，逐mb逐分鐘計錢
買張養住佢，不過好似都要入地址

同埋UK Postbox個個我唔知會點，因為你用免費嘅係POBox黎
你睇清楚佢地啲教學係咪啱

教學係話呢個
收$$的其實

佢有分POBox 同 Street Address，PObox係寄信先要錢
Street Address係每個月收你一百蚊，唔寄都收喎

oh 教學係話揀PObox 寄信先要錢

但係POBox 有講明係唔用得
你自己諗清楚啦

Street Address就可以令佢唔知你用PObox (至少唔會直接知）

OH shit 原來有講明
我都知唔係身在外國開多數都只係搏大霧
不過前期好多人搏到咁解

其實如果你個account望落正常
外國電話＋外國正常地址又有交易，你就算用特衰佢都唔會要啲咩證明
我自己就係咁

thx 巴打
咁我都搏吓大霧先